建議每次發夢兩大原則

一，合法 唔好再有人被捕
二，針對高官人物 , 例如包圍高官做訪問